1)Джейн Остин "Гордость и предубеждение"
2)Габриэль Гарсия Маркес "Сто лет одиночества"
3)Михаил Булгаков "Мастер и Маргарита"
4)Оскар Уаильд "Портрет Дориана Грея"
5)Сэлинджер Джером "Над пропастью во ржи"
6)Роман Савин "Тестирование dot com"